有冇少女漫畫推介?

最好係近幾年先出既長篇漫畫
高登年代個堆好多都睇過哂

動畫就有 鬼父

女兒的朋友

星期一的豐滿

彩虹的憐惜

高分少女

與神明結怨

戀如雨止

睇過

守護月天

高登年代嗰堆即係邊堆？

如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師

LiarxLiar
LastGame
早上好睡美人

只想告訴你 花牌情緣 堀與宮村 日日蝶蝶 鄰座的怪同學個堆

早上好睡美人未睇過
THANKS

我比較喜歡女性角色是強勢的
-水珠honey boy

這本故事作者可惜死左，但我都現在還喜歡這個作品
-dear 親愛的

一大堆RPG穿越的少女漫也不錯
-聖女的魔力是無盡的
-發誓復仇的白貓在龍王膝上貪睡懶覺

還有一些少年漫的cp
-野良神
-鋼煉

還有更多……

水滸傳
黃飛鴻之西域雄獅

指尖相觸，戀戀不捨
涉谷來接你了

日日蝶蝶好唔好睇？

都係一般純愛校園漫
我覺得好好睇
同上面巴/絲打?推介個本"指尖相觸，戀戀不捨"同一作者

Superior

呢套真係正,改做動畫應該會仲正

中年男人嘅夢想

兄友
你我之間一牆之隔（完）

其實睇完韓漫之後返唔到轉頭 超好睇
樓主可以小試
公爵的契約未婚妻
某天成為公主
呢兩本先

完美世界

之前睇過生肉
硬係覺得女主有D機心

上面2套都睇過
韓漫冇乜興趣,不過會試下睇
THANKS

有潛力做病嬌

我刀相睇

個作者新嗰套用九龍城寨做背景有冇睇

輝夜

安達充系列，少年漫畫到少女漫咁

太陽之家
狼少年今天也在說謊
赤色交叉點

而家晃介見親女主都好似見到鬼咁
最新劇情又殺多個本間小姐出黎
我覺得都合理既,呢款中佬確實係有市場

因為佢畫少女漫畫起家
雖然知佢好出名,但係D畫風真係太舊接受唔到

冇
你講先知有呢套

連登終於有人推狼少年

我都未講自己既推介
我推介"一個愛情故事"

睇過
呢套好睇

37歲大叔睇少女漫畫正唔正常

我年紀都唔細啦，自己鐘意就得，無話正唔正常

近排先知槙陽子引退左

岩岩睇哂早上好睡美人
有好多感動位

mark低
仲有咩韓漫好睇
不過睇開日漫,韓漫既風格好怪
btw 大陸漫都係呢種風格

廚刀與小青椒之一日料理帖

公爵的契約未婚妻
睇緊
好似幾好睇
韓漫好中意呢種霸道總才,但幾正

烙印戰士

睇晒小說漫畫應該就到戲玉

漫畫做到小說幾多到?

已經做到好後 如果冇魔改 可能仲有30集左右就會完
不過小說有番外篇

搭單問下，有無d成熟d既愛情漫畫介紹

年紀唔細，已經頂唔順校園愛情漫，想睇d有深度少少

好鐘意nana 呢套，同埋唔知算唔算愛情漫既黃昏流星群

汗皂交香
10th
小庭院的陽光 （完）
墜落jk與廢人老師
絕妙男友
夫婦以上，戀人未滿 （偏向青少年

marriage purple 未完

朝5晚9

墜落jk與廢人老師

畫風好正

仲有冇類似,合約結婚,霸王男主,女主強勢咁既

睇到第三話
唔知點解感覺有d化物語feel

公爵千金的本領
ARTE
我的單戀比世界危機更重要
堀與宮村
失戀巧克力戀人

一定要推既happy sugar life

Webtoon岩唔岩睇？

緣起不滅的季節
青春白卷
女神降臨
柔美的小將細胞
保護我，死神
Silent love story
我的女友比我帥
愛上姐姐的理由
人魚哀歌

90年代漫畫岩唔岩？有堆作者我好中意：
吉住涉、水澤惠、椎名愛弓、秋元奈美、立川惠、阿弓唯、亞月亮、高橋留美子、桂正和、渡瀨悠宇、森永愛、種村有菜、藤田和子

近年，晨曦公主都好好睇

維納斯是單相戀

吉住涉 spicy pink
Webtoon 緣起不滅的季節

orange橘色奇蹟

吉住涉同種村有菜以前好鍾意
btw 桂正和套 i”s唔係少女漫畫

呢套超好睇
不過作者講過超唔鐘意呢部作品

點解既

係咪算係少男？sorry 咁高橋留美子係咪都唔太少女？

高橋都一樣未畫過少女漫

又係，但愛情故事有嘅，相聚一刻好睇，連動畫歌都聽

都好聽*

Btw唔洗sorry，我唔會介意
只係講聲佢地無畫少女漫

相衆一刻我娘親好鐘意睇
我只係細個睇過幾集動畫

都有類似，不過冇呢套咁好睇
反派妻子（有排都未完）
新娘的假面（完，但男主個樣唔啱心水）
異世界皇妃（完，典型穿越+權鬥）

其他雖然唔係呢類，但我覺得好睇
女王的手術刀
被廢棄的皇妃
我是這家的孩子（已經過百集，先啱啱開愛情線）
魔女的逆襲（未有愛情線，但女主角好堅強好可愛）
阿多尼斯
（呢套難入口啲，世界觀好大，故事最複雜，而且女主角仲強勢過男人）

7seeds?

畫風唔係幾岩睇

涉谷來接你了 睇左幾話
有BL情節既喂

第2話已經有催淚成份
好驚個ENDING玩胰臟個隻玩法

木村套Beautiful Life先岩

Last game堅正，我睇左幾次

追到最新話
好好睇好催淚

晝行閃耀的流星
一弦定音

屌 諗起流星個結局就嬲

Btw一弦定音唔係少女漫

邊度睇小說?

小庭院的陽光完得好怪

四分鍾的金盞菊
金田一蓮十郎既作品

結局我還好
有冇睇椿町？都唔錯

一弦定音後面男女主好甜喎

其實我當beastars狼兔個感情線少女漫畫咁睇
如果要認真推薦嘅話我覺得湯神君沒有朋友好好睇，套嘢比較慢熱要俾耐性，但男女主由普通同學到對方係心中特別嘅存在個轉折好水到渠成好自然
入面有段係男主打棒球比賽個陣個人極度緊張，跟住喺觀眾席咁多人入面一眼搵到女主之後成個人放鬆翻，雖然係啲老套劇情但我好buy

椿町未睇過

一弦我比較鍾意妃呂武藏線

湯神君我當佢搞笑漫睇,唔係太特別

btw湯神君唔係少女漫

但我覺得幾ok 幾可愛

惡之華

啦啦啦同昨晚過得愉快嗎勁好睇

選擇死亡的柯萊特
沙漠的秘密花園

唔介意睇舊野既可以睇
吉住涉既薄荷關係

明日的3600秒

Promise Cinderella

越睇越覺得個女主好撚恐怖，得廿幾話完全唔夠喉，有冇類似既漫畫推薦

個女二好撚恐怖

青春期的鋼鐵處女

宜家少女漫都興異世界

佢應該會同阿哥一齊收皮

可能唔想畫出腸老師點死 同天使一齊都合理呀 呢套難得對女主有好感仲有少少型

屌 我都係 諗起套野嬲到癲 提都唔想提
唔會再睇個作者其他作品 玩弄讀者感情

阿哥就收皮啦
壹成先係王道

狼少年個結局

仲以為係呢套

赤髮白雪姬呢？
動畫果陣睇教覺得ok

老爸同姐弟果套都好好睇

50話第18頁講得好
好小有漫畫可以咁快一攤牌就直斥其非罵D正義男,仲要係女主
好爽

同好

上面有巴/絲打推左佢既椿町里的寂寞星球未睇
我就睇下佢仲玩唔玩多次個ENDING

有冇人有睇戲劇性諷刺
利申：老師黨

兩邊都唔討好

或者你唔知，但係其實聖鬥士星矢嘅分類一直都係少女漫

唔會啦
佢係週刊少年Jump連載

睇到好胃痛

幾好 唔一定同女主先係ge

冇人睇

邊到少女

女兒同女兒的朋友咪少女

岩岩睇完椿町里的寂寞星球
唔知係咪流星結局俾人插 呢套機本上可以講冇男2女2
劇情細膩過流星 而且畫功靚左
值得一睇

仲有一本都係男一二係老師同學生 睇走勢係老師, 雖然流星同我講果套我都係學生黨但呢本我想推薦比你 。
書名我唔記得只記得男二叫君嶋。 如果你有興趣我今晚比名你。

古屋老師只屬於小杏？
未睇過 今晚睇
Thanks

係呀！

同黑獸

好開朗(傻)既女主
睇到心情都愉快左

指尖奶茶

源君物語

沙漠又幾好睇

劇透

最近睇咗個叫花野井君的相思病 都幾不錯
但未連載完

基本上有個戲份重少少嘅男配角出現
大家(讀者)就好緊張 開始panic
創傷後遺症

金田一蓮十郎既作品

男主d性格

王樣老師
野崎君

Cross game畫風比較貼d 不妨睇下
無睇過安達叔真係走寶咖

TSUSABA翼 (漫畫已完, 動畫冇完)

奶酪陷阱 江南美人webtoon有
惡作劇之吻
流星花園（長到仆街 不過勁中意

當我諗起套野 心入面原來仲痛緊 之後嗰套麻麻地

出得好慢

N xS

係，睇pixiv都係出到23
想睇多啲老師

有冇年齡差好大的
大叔 VS 少女

不如問樓主有咩推介

一個愛情故事

候爵叔叔到了戀愛的年齡 (未完)

睇左
太少女
完全冇色氣，有d 強氣咸濕下女主就好

睇左
光源氏計劃

我睇個D 9成都已經係幾年前個D舊野
好多印象已經好模糊同埋應該好多人睇過哂

我最鐘意係青春之旅同埋青空吶喊
其次堀與宮村 太陽之家

執事們的沉默
男主唔知算唔算大叔

正喎，光源氏
畫風幾好
仲有開車

我覺得Clamp啲作品都好好睇 不過唔係好撚慘就係未畫完
另外田中機械既親吻前結婚後（已完）都唔會 先婚後愛個隻嚟 甜得嚟又好搞笑 新連載個套鐵壁蜜月期都ok
之前睇咗套比較舊既 叫他和她的故事 都幾出名 感情描寫幾細膩 值得一睇

男主大幾多究竟
由細睇到大再食
鬼父
條女仲咸濕過大叔

草莓症候群好甜

請與廢柴的我談戀愛

白兔糖

Promise Cinderella
親吻你的歌聲 （暫時得一話 但有啲期待）
天堂家物語
樁町裏的寂寞星球

話說想揾返一套漫畫 好似發生係明治定大正
男主角係家族繼承人 好似係關於整衫嘅生意
個女主生得好高嘅 俾男二招左去幫男主屋企做嘢

記得咁多 真係太耐之前 好可能記錯
但好想揾返個名！！！！有冇人知啊

野崎君好好笑
佢地係咪就完先一齊

晨曦公主

why ge
因為有代入感？

入嚟就係想推太陽之家 睇親都喊
堀與宮村睇到唔記得邊度就冇睇落去了

另外想問有冇人有睇妖狐×僕SS
一開始以為係賣屬性 啲角色全部都癲癲地
去到第二部開始就嚟料
又係睇親最尾嗰話都會喊

Btw晝行閃耀的流星當年好鍾意 而家諗返覺得自己好傻

我推 回家之歌同町田君的世界
偏向溫馨類

全員惡人幾好睇

狼陛下的花嫁

刺激d啦
睇漫畫梗係睇d現實好難發生既野啦
OL vs 高中男生呢d 都正

死左圖

呢套

呢套追緊生肉，男主好人，但係頭幾集有啲渣

回家之歌好睇喎
講佢地5個親情好有趣

穿越惡女果堆有無睇 好鐘意養魔王果套

有無名？

狼少女與黑王子?

野崎君係咪講緊月刊少女野崎君
睇到中文單行本10都未有一對係成事
日文好似都係出到11

作為惡役大小姐就該養魔王

岩岩完第一部

唔係少女漫wor
不過好似幾好睇

呢個唔算少女漫? 點分?

兩套都睇完
前面個套完得好突然，後面個套好治癒

其實有d都幾難分
畫風本來係最易分，不過宜家有d少女漫畫風都偏向少年系
不過你呢套都幾明顯唔係少女漫
雖然係咁，但係我幾年前睇過一套用少年漫畫風去畫
而且題材都幾黑暗又有d血腥既少女漫畫
100%分到係咪少女漫既方法就係佢係少女雜誌出定係少年/青年雜誌出

Btw睇完你推個套又幾好睇

堀與宮村好閃好甜推薦你追番
依照佢進度應該呢1,2年內會完結

我只要係女主中心既戀愛就當少女漫

鈴木和 少女M

真係cls

聖女的魔力是萬能的
男女主角啲互動

水果籃子

某天然團長

正喎呢套
好撚甜同故事幾好
畫風我比5星
估唔到一直miss左呢套,正野

元氣少女緣結神
人同妖 bgm好治療

有冇合約結婚，後尾真係愛上對方個種

幾好睇

婚約生

分享一啲好似未有人提嘅

有好多未完嘅幾好睇

高嶺與花
敦盛的新娘（←暫定）
作為惡役大小姐就該養魔王
蜂蜜檸檬碳酸水
這如果叫作愛情，感覺很噁心
宅男腐女戀愛真難

完咗嘅有

黑鳥戀人（經典！）
高台家的成員成員
ReRe Hello
狼少女與黑王子
交響情人夢、綠色心情（二之宮知子嗰類唔知你啱唔啱）
今天的吉良同學
天堂之吻（矢澤愛！）
夢中的太陽
柑奈和學徒

呢度有無巴絲識日文而又有追開<我們的奇蹟>？
漢化無更幾年，台版單行本出到5又無再出
等左幾年等到心灰意冷但又好想知道劇情

糖果子彈

叫咩名 我有興趣

認真呢 佢啲漫畫好好睇

有套叫 鄰家惡女 可以睇下

但係超慘

雖然唔係近幾年岀 但我們的存在真係好好睇有冇啲好胃痛嘅可以推介下

殺愛
相愛相殺咁好正！！！

宅男個套冇update

LM

點為之胃痛？
菜乃花的他 唔知算唔算
不過我覺得嬲多過胃痛

星河滿月

四月是你的謊言

宅戀有更新 13號出到單行本8 20號更新咗最新一話

午夜0時的吻

睇咗政宗君

見到去到31話
好似幾年冇更新喎
咩網?

女主好撚慘
個作者痴撚左線,有冇比讀書寄釘

用日文名google就有 不過得生肉
熟肉應該要用bilibili
唔太清楚 因為呢本我淨係睇中文單行

有冇純愛動畫推薦
好似高木同學，月色真美果d
單身狗都想ff 過聖誕

講笑
告白實行委員會
true tears

未確認進行式
川柳少女
徒然喜歡你

呢幾套都係重甜

這個美術社大有問題!
講漏咗

重生：公爵家的女仆

好睇喎
韓漫黎,正太與大姐姐

玄武開傳

係 妃呂勁正

睇上癮,呢套而家追緊,但有lock,要比錢買
有冇試過買? 冇戶口,要wechat pay,香港點比錢??

冇買過呢個網 以前買過既都係用visa
不過你呢套其他網冇
幫唔到你
不過有生肉

唔識韓文
唯有等慢慢更新,普通網慢更新中,去到第8集
生肉碌左陣,呢套野好岩我口味
最新個正太已經大個左
畫風仲好正

有套叫女王之花
好似冇更新

搵到英文版,仲去到40
屌點解鬼佬網既仲update得咁緊要,好多漢化都停左既英文版仲齊好多

西利 咁都搵到
清你而家仲有睇緊乜？
我搵唔到新漫已經停左手一排~

睇緊呢套英文
睇埋咩公爵大人的心變,又係得8集
不過呢套感覺麻麻

有一套叫阿黛爾的冷面公爵都幾好睇
已經完咗可以一次食完~
而家每個禮拜睇吓阿多尼斯同魔女的逆襲有冇更新
呢兩套好好睇

d畫師既差距都幾大
呢套畫差好多

三次元女友

係有一套韓漫叫皇帝的獨生女
啲支那人好吹棒 我好期待咁去睇
點知啲畫功差到

好好J

耐到唔記得哂d劇情
藥屋少女的呢喃 呢套都幾好睇
又係中華風，比較劇情向

尋找満月 兒時回憶。。

終於追完
好正
剛到戲玉,唔知有冇小說呢套,漫畫幾時先更新

呢類型除左白兔糖,仲有冇邊啲係有動畫?

戀如雨止就係人都知

有套叫 女兒的朋友，
不過唔知算咩類漫畫

我們還不懂愛情 新一話好鄧英二可憐
泉由始至終派好人卡俾佢

新娘的假面

好睇喎呢套，個女主型到仆街

好打得最尾，有冇呢似呢種女主好撚強！！

阿多尼斯日日mon住有冇更新

講咩架?
逆後宮?

應該都算係？
女主角前世係某國女公爵 男主角係敵國皇帝
兩個人打過好多場仗
男主每次都想勸女主角投誠
女主角死都唔肯 最後比男主殺咗
死之前女主就諗如果有下一世既話
就唔再做你敵人
下一次會做你既騎士
點知一死完就重生 返番去童年時代
之後就講女主角成長過程 點樣同男主相遇..

好睇在於世界觀好大 有唔同種族
而且故事伏筆追溯到神話時代
仲有好多謎團未解開
同埋女主真係好打得好撚型
不過一開頭啲畫風好似國漫 後期轉咗畫師 比較韓漫風

推介多d公爵個d 黎睇下
最中意睇貴族個d , 現代個種霸道總才麻麻